聽聽下 阿拉伯市場 好想去中東旅行

今年去會唔會太危險？
有無人近期去完？

同遊大市集 沿途在計劃

4月中去完伊朗 好安全

上個月去完巴格達，好多野睇，完全唔危險

2月去完阿富汗 好安全好多野睇
D人好NICE

啱啱也門返嚟
感覺安全過香港幾倍

啲留言

其實中東人好友善 去到唔搞搞震一定安全